口罩騙局開始出現，大家小心

定係我多心呢？
大家不妨搵佢傾下偈

Push1/10

Push

要比錢先嘅全部呃人
好人好者做咩要人比錢先？
呢啲時期洗怕買左貨之後冇人接手？
一定身有屎

呢個時勢除非佢已經有現貨係香港唔係就咪訂啦就當佢唔係呃啲網都成日cut人單

喂 死騙子 負評我唔撚敢留言呀？

有d有現貨都要比一半訂金
有d講明要訂一兩個月，又要比訂金
總之比訂金自己小心

係 捉人類貪平嘅心理
大家要小心

比訂9成都食屎嘅 難聽講都係咁話
佢應承你2月頭到 佢見出而好炒都可以呃鳩你話未到
落訂真係不了！要用就情願食炒價真金白銀面交

Carousell 好多騙子
面交最穩陣

400蚊都叫唔係炒價
上網買連運費平佢1舊水

$400一盒N95
加上無數嗰啲先入一半訂金
你諗下有幾多發死人財，詐騙
難搵嗰啲真係幫人買口罩

宜家有現貨嘅人基本上都秒清本都唔想出就要人俾錢佢就收皮啦

睇路

雖然一直都知carousell全部都唔係好嘢
1870+真係有錢都買唔到 我都係用緊之前買落嘅9010v
真係自求多福

大家小心，唔好貪平就上當
我老婆真係差小小上佢當，好彩我發現得早

資訊科技發達左 易俾人呃 大家小心啲購物

呢條冚家拎仲要用光復香港頭像

推

你2月1號到姐係已經訂左貨啦
你唔係訂左貨點會咁快到

你訂左貨姐係俾左錢啦， 點解可以面交又唔可以一手交貨一手交錢？

btw 就算代購都唔撚幫襯啦， 你又係咁訂我又係咁訂， 我自己訂唔撚好

今時今日仲要俾左錢先
拎一盒出街賣 一定大把人搶

上任何網/app買野要比訂9成都係呃

佢咁無禮貌 真假都唔幫佢買啦

揸住口罩當令箭
講句嘢都囂屎啲

口罩佢入咗驚死冇人買咩，有貨咪再開post 囉，落乜鬼訂

要預先俾錢又唔係鋪頭嚟嘅都不了

打去話電話已經停止服務 身有屎

琴日先有手足俾人呃咗兩皮
要人俾錢先嘅都係騙子

通常講兩句就起鋼都係呃人多架喇

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

去第度撲都益呢條撚屌啦

真係咁好心就放條link 俾人買啦
仲要拎光復香港做propic 影衰哂
應該藍絲黎

請勿助長炒價
趁火打劫正仆街
最好快啲肺炎死

BTW千祈唔好買呢幾款口罩

今時今日重要比左錢先

之前都好似有人仲過招

唔明點解啲人連抄定炒都唔識分

樓主梗係chok到佢個account number 再放上嚟畀大家起底啦嘛

push

（有救了）疑似搵到土炮醫治武漢肺炎嘅方法！！

本身訂開嘢間日本代購
1月中訂都要入數先
成本價賣出$68日本製
因為佢哋話啲客成日hold貨又走數

不過大家要喺ig shop買
就搵啲本身使開代購嘅
唔好搵啲呢排先開口罩ig shop
已經見到好多巴絲被呃

隔離post

淨係幫fd同親戚買都大把人肯夾單啦

呢幾日最難挨

過幾日大把安答有大貨到

安答們不如優先自己區黃店/區議 賣俾自己人先

預訂黨 不了
等得黎 個個都手持幾個月份量

好假 大家唔好上當

IG 有賣超立體口罩騙子 hiiiiioooop 大家切勿中伏

記住騙子好多大家小心

推 呢啲時間走黎搵食 知係邊個一定要神獸

仆街，我全部都係上網搵代購…全部都比曬錢

冇得面交比錢一定skip，除非肯定對方係同路人

你唔要大把人要

琴日已經有兩個post講有人呃錢
總之上網買就自己小心啲
呃錢嗰啲正仆街

一定大把人中，全部入錢有貨交既我諗最後一成都無，報警都無撚用，仲邊有人信黑警，濕星野佢話幫你查都無人信，最後又係益咗d人渣

應該係藍屍，想用呢張圖呃手足錢 / 賣假罩攞手足條命

真係要推下
好多人未中過招仲好天真咁覺得大家講個信字
幾百蚊唔會呃你
諗住俾人呃完最多搵狗幫手
但現實就係先錢既都係騙子
而狗亦唔會幫你拉人

Search this number with wechat. 個名奇奇怪怪 似呃錢黨

問佢擺埋銀行account先麻

Ig同carousell 大把人都呃人
不過總有人會搏

依啲真係一手交一手會好啲
非常時期呀

真係好見大家都有意識係呃人

總之有貨就賣唔好訂
要訂就上官網訂

之前全民口罩日
都已經有咁嘅人
買1盒$40 買10盒$380
我揀面交 又話要指定地點
話拎唔到太遠

就埋佢地點交收
先話無咁多貨
要畀全數落訂
心諗 黑色口罩就算我棄單
都有第2個人接啦
你一路賣緊㗎嘛

仲有啲人好得意㗎，通常都係大陸人嚟，話想要件貨但係最後連電話都唔肯留

係igshop俾左錢買 岩岩睇個個人del左ig

發國難財，呃人錢，等落地獄

我都見有個話有60盒現貨
話要俾左錢先可以面交
我見個acc鬼鬼地得一個post
佢要啲野又古古怪怪
隔左一個鐘就見佢俾carosell ban左
呢幾日問口罩啲人都有兩三個俾人ban左
大家小心仆街
咁撚廢要靠呢啲事呃錢

rip, 全城缺貨，邊有咁多係有多呀
要買要r上連登問巴打好過，ig, caroll全部呃人，今朝先條女問我唔買3m, check過又防毒叫佢落單，問佢邊間，一講caroll就叫佢唔好比錢

要order 野食？

死騙子

屌佢老母啦

屌 我想講有啲人係幫人訂而且資金有限又唔係賺錢
啲西人一個人訂完十幾二十盒又要改又要取消話自己識訂啦同朋友夾單買第隻
我錢都比咗你即係要我硬食
所以會叫佢地落幾十蚊訂唔想啲單咁亂
要你落全數嗰啲就自己諗下

點解唔自己訂...

出面已經有幾個post係ig carousell比人呃
全部都係要比訂先
比完即block你

應該無咁多資金？

咪係 琴日先交收完 即日賣即日有人要，點會驚有人要咗唔出來呀，是咪呃人

有諗過入啲商用消毒用品分裝黎成本價賣
好彩冇入姐，個個都覺得先錢後貨係昆狗

利申 賣開護膚品全部先錢後貨，兩年黎得一條友收唔到係到屌我老母又話報警又剩，比晒料佢報警拉我又唔見人

比起網上口罩騙局
更加要小心二手口罩
屌你老尾二手口罩真係好撚嘔心
究竟係人渣到咩地步先做得出

有fd 已經比人呃左錢 搵代購真係小心 一係就面交

400 一盒，先錢後貨實收錢無回頭

不是專賣醫療用品同識行內人的話不會1/2就有貨，我大陸訂其他醫療用品，大陸都說明政府強制停工到10/2，還要未知有無貨比我

我都中咗伏，心急累事
唔好幫襯carousell要先入錢嗰啲賣家
$100當買個教訓

佢字都唔撚識打
又吾又抄
抄你家，呃人錢

我係比同一人所騙，有冇興趣一齊報案開File我。
我筆數係3000蚊，可以幫埋你

梳，睇錯。原來你冇被呃

我女朋友都俾同一個人呃
今朝早
66713974 係連絡我女朋友個電話no.

有 我都係

有冇WhatsApp紀錄

我認我心急 屋企有老人家

銀行號碼一樣 名有少少出入
Mine is Wong Pak Ho

有bank acc，拿拿林報狗

其實依家口罩咁搶手，大把人搶啦，洗鬼比錢先

Ok我聽日報警順便講埋你地嘅情況你係三千幾？我三千
綁佢全家去武漢，DKLM